有冇人會係泰國馬拉買必理痛，好似好平

幾錢？必理痛其實cheap藥黎

香港買好貴
泰國好似變番港紙兩蚊粒？？

香港買都貴?

買其他generic paracetamol咪得，洗乜食正廠藥呀

咁都得

兩蚊粒邊度平香港都買到啦

去排門診啦 一次開足二百粒比你呀

醫院開10蚊10幾廿排